西九發現暴徒對外國記者。。。

好大雨唔好整濕部機

唔好讚我

Tg: bblovemeok

呢啲咪贏撚哂囉

鬼妹

好撚正

搵男朋友一定搵發過夢既港男

曲線自讚推

女記者

我愛蘋果姐姐 我愛蘋果姐姐

海外文宣全面進場

我有夢遺 係咪再高質啲

push

痴線 暴徒太可惡

香港人..............可能係最世界上溫柔嘅示威人士

香港人真係好高質
仔仔個個型英帥

開始明點解連登仔咁鍾意搞基

我愛港男

但...但部機應該防水

香港人世界第一

太過份啦真係

iPhone X 夠話陪水啦 屌冇撚用

但係外國人眼中，好軟弱

香港人！

好想比港男屌

外國記者

on9 防水ga...

鬼妹個影幾正

真 尋晚屯門 啲巴都叫女仔走先

反而香港女人真係好勇

我都係咁話

真係唔知你防水，活到老學到老

個記者

文宣組，係時候啦

推

暴徒企圖用雨傘襲擊外國記者

冇人性架班暴徒，正常人邊會咁

屌你得個背影都可以J

希望今次可以connect 埋港女港男
港女:唔好再去含洋腸
港男:唔好再去娶北妹

我係港男，但都想畀港男屌

推上報

贊同 我愛香港男人

真係優點黎

Push

要擺上Reddit

太大想頭喇

巴打

想同鬼妹connect

隔黎果位攝記好似好葡萄

防水滴啫
幫手擋下都好

呢個真

臭撚暈個鬼妹

香港有兩種男人

好想認識pm我

暴徒幫助cia拍攝警方秘密

好感動！

香港人 你地真係痴撚線

個外國女記者大隻過擔遮果個香港男仔

用膠袋包住穩陣啲

香港人真係好好！

我真係以後唔敢再話年輕人係廢青
今次反送中我呢個廢中完全覺醒

個鬼妹好正

見人鬼妹姐

個人唔防水呀 醒少少啦 點溝鬼妹呀

Connect個鬼妹

文宣組做到野

長期發夢

屌 係香港女仔太惡 我哋有地位啊

笑撚咗

我唔係想潑冷水但係佢地好明顯想遮部機啦下話
如果遮人洗乜舉咁高...

呢d我覺得等人地講會好過自己搞

你做人真係好唔醒水

香港男仔溫柔好正

係太多自卑型
避開依類就好

香港暴徒

年中夠大把電話話自己防水啦，或多或少都有幾部唔得，幫啦。

好似係hkfreepress記者

究竟係咩原因令到男女調轉咗

鬼妹好正

有見到個鬼妹正面，勁靚女白白滑滑
偷望咗佢勁耐

話鬼妹正果啲
個個鬼妹都差唔多係咁既影架啦。。
不過真係好撚柒正

識玩喎

港男真係好好發過夢既都好抵錫其他國家啲男咁大男人點會咁

除左警察

你遮低d遮撚住記者視線範圍佢點做野呀

深圳河以北既外國

有愛

好似爭d野

狗公收收皮

我係正人君子唔會偷影只會偷望

港男

pmed

熄左連登返返現實
果兩種咪又係變返有樓同無樓既男人

多謝

西九發現暴徒連清潔工都唔放過

lm

條女

唔好讚我啦
怕醜

多咗

各花入各眼囉
鍾意粗暴啲嘅咪泡仔，東北佬任你揀

啲機預左防水架麻

佢會唔會嫌我地細碌

我係絲

繼續打飛機啦

個外國記者隻手都幾有肉地

冇可能，好多外籍同學話香港人手無寸鐵也上前線好勇

講真，香港女人真是令人有安全感。
做女朋友做老婆真係無得輸。